突發!!!!!人民日報抹黑香港之路，斷正種族歧視!!!

真係cls

racist

我po左上Twitter 你又po左未?

又要扮哂野用正體 文化水平低真係文化水平低

個夠字穿左煲啦大陸報

殘體字 閱不了

#Chinazi

哦！你衰啦

又可以開多條線

話比黑豹聽
自取滅亡呀你

推上國際呀呢單嘢一定要

種族歧視

用twitter 推佢去國際, 種族歧視外國左膠最撚討厭

今日做得好 共媒認證

幫佢整個中國之路

連黑人都幫我地connect埋

有無英文

多謝彈藥

屌你 依份報真係好撚on9

人民日報先係真正嘅豬隊友
多謝你！！

點解on9到咁

得ON9 先會睇人民日報

出得去拖都係正常香港人
話知你話我地整核彈毀滅全宇宙

#Chinazi
#Chinazism
#Xilter

totally racist and extremely insensitive. SHAME!!!!

幫推

【突發文宣計劃第二期！】

好racist

wakanda forever

真係唔識架喎

講多錯多
共產黨報不如自己摺埋啦

中共岐視黑人

點撚樣

廣州黑人起義

不能只有我看到

搵人翻譯做英文然後報去各大國際媒體

一定要推到去東歐媒體睇到
呢家擺到明係對當年東歐民主化既挑釁
要令歐盟加入圍攻中國
美歐聯手在各方面夾擊中國呢個國際公敵
我唔個中共仲頂到好耐

寫出嚟果條友佢真喺冇讀書

弱智先會睇人民日報

又柒咗

嘩, 明目張膽既種族歧視, 真係蠢唔係扮個喎

Twitter 文宣hashtag 可以用‪#SayNoToRacism #EqualityForAll ‬

#ChiNazi
#Nword

#chinazi

其實人民日報可唔可以解釋清楚啲
30 年前波羅的海之路係「怎麼一回事」？
表達得唔清唔楚

CLS

放國旗DUM入垃圾筒既圖上去比佢地睇
叫班護旗手心D仆落黎執

等黑人we connect

Reddit Twitter

泰國鬼片嗰種黑

點解次次都可以準確咁犯錯

仲未柒夠

推上reddit la

支那人民連自己政府都不能決定，憑什麼決定香港

全盛期支畜可以一日得罪幾多人

係咁送子彈過黎，多撚謝曬

譯做英文推上Reddit

完了
中國又要俾人屌了
推

做對了

racist，仆街喇

文宣組

其實佢都係畀返大陸人自己睇，有咩質素嘅讀者就有咩質素嘅報道，當廢噏算啦

sexist
racist齊哂
中國社會最大問題就係唔夠多元
政治 性取向 種族都係
好多國際大忌都完全唔識唔理
滅國不遠矣

Twitter
#blacklifematter

係咪傻咖
咁都講得出

推上國際啦

陰公成11點幾仲要出POST

RRRacist

...

推爆佢

Cls 種族歧視都出埋
今次真係向世界出發

CLS DNLM

人民日報今次仆街啦

30年前係六四
佢哋完全唔敢提咩歷史，只係講"大家都知係咩一回事"

廢到咁

#CHINAZI

認撚住依兩個臭閪迫女手足除衫 非禮女手足
PC55827 霍少清
PC26522 陳詠詩

Push

CHINAZI

唔好俾全世界知呀，強國仲要操控非洲。

大家集中火力推爆佢, 呢單可以俾世界幾十國屌到化

推

cls

我都來問候一聲佢老母
點解中国d 畫風咁奇怪

P牌推唔到

借位分享下：

【教學】自己文宣自己整，自己香港自己救（一）：唔駛Ps/Ai，免費整圖app Canva

【教學】自己文宣自己整（二）：喺 video 上/下面加字，用 Keynote / Powerpoint 就做到

#ChiNazi
#BoycottMulan
#Racism

垃圾報

30年前波羅的海成功組成人鏈, 共產政權倒台
今日香港又成功組成人鏈, 中共咁迷信一定驚到仆街

呢個一定要推

喂屌 真係無腦㗎wo

ON9仔
咁快唔記得點解當年港中大戰啦

5p字？

自己都話中英聯合聲明係廢
仲講乜嘢一國兩制

收皮啦

推上國際唔該

是咪弱者嫁。

成篇垃圾都唔知up乜春

仆街了
推爆佢

快啲搵人翻譯放上去 講野出賣良心冇代價啊？

人民日報干預中國內政？

post to twitter and reddit! fast

驚呀？驚步蘇聯後塵呀？

呢單野比外國睇會點呢

中国國情向來都極端種族歧視，加上缺乏同外國（中国以外既全世界）交流，成撚日犯埋呢啲錯。如果上開百度貼吧呢啲地方種族歧視言論更為明目張膽

班友係真係忽上腦

Racist

真係智殘到不能救！

Twitter pls!
快推爆

幫人地宣傳下，我地好人尼架嘛

成篇共產中文 睇撚死人
日日都做埋啲9野 加埋 恥夾 自屌
真係等滅國啦 屌你老母

仲要懶係用埋粵文㖭

fucking racist

嘩正 tweet一tweet先

推到有人send去外國

同黑人講

I'll never say that N word

老實講，我覺得外國唔會有太大反應，沒有希望沒有失望

Cls

posted to twitter, let's spreading to the world!

721 811

又有認證 證明今日做得好
btw又送子彈冇理由唔好好用佢
歧視黑人,推上國際!!

我見到警黑合作喎
你地見到咩?

翻譯做英文就岩喇

ER, 班黑皮膚唔似得香港人咁和平嫁...

黑人connected

神助攻

貼去侵Twitter度

推到中共扑街！

仆街啦你，種族歧視

笑死

人民日報，白色恐怖。
環球時報，亂鳩咁佈。

成個民族都係無國際視野

救你老母臭閪呀 支那狗

中共又衰多單 種族歧視

有冇人譯英文

行動正確

支那報紙宣揚歧視黑人
大家千奇唔好推比外國呀 搞到挑起種族仇恨再全球排華同排斥支那就唔好啦

一帶一路咁撚多非洲國家 今次你仲唔仆街

話比黑豹知

又幫我地宣傳？

721

歧視黑人 好撚無恥

要 connect 埋非洲人或者黑人反共

好撚痴線

得罪外國勢力，今次仆街了

哇哇哇全世界同我推上reddit同twitter

成篇翻譯做英文做我地d彈藥
證明支那逢港必反

721 911

人鍊都暴力

呢個中共唔死撚左佢都無用

cls政治觸覺有冇咁差

對普世價值冇認知，但係又想同其他強國睇齊

完全估唔到會咁樣送子彈

得罪埋黑人

ＴＯ 屎大大：
你唔搞我哋兩制，撚有人搞你一國
屌你老母ＣＣＰ

呢張圖會成為經典

多謝豬隊友

yes

黑人點解唔拖得？

得罪黑人，你大劑喇

得罪埋非洲

係度笑佢冇撚用架 大家一定要上reddit Twitter 大力宣傳佢歧視黑人 don't hold the black hand
係連登你笑足佢廿年都冇用

是但啦 照比外國睇咗先

又正又殘
支那柒味design

on撚9到

後果自負

lol

頂公然racist

哇屌

我終於明白點解啲大陸五毛啲言論無邏輯啦

人民日報雖然喺黨報，但話曬都幾億人睇啊
一篇無論點，唔洗提供證據嘅文都可以出
其實啲中文仲要咁差

啲大陸人日日喺咁睇，唔腦殘就有鬼啦

Chinazi

非洲一戴一露
斷鏈

push

豬隊友送頭了

如果我地依加叫香港獨立 外國一定會明白點解香港人立場同會支持我地

Wakanda forever

感謝廣州馮碧雲女士, 馮家雲女士, 對於福建獨立及廣東獨立, 作出偉大貢獻, 小熊維尼即將壽終正寢, 你們辛苦了, 他日事成, 定必論功行賞

又繁體又殘體真係好難睇

real nigga

又送彈藥比我地

Reddit Twitter 有 post未

有冇英文版

Tui

真係蠢㗎喎

黨媒質素咁低

中共喉舌 歪理邪門

要幫推

留名煲大佢！

全世界po Twitter

做咩都會比共匪話港獨..不如

Twitter

？？on99

同問
30年前波羅的海之路係「怎麼一回事」？
佢想講咩啊

有冇英文文宣巴打開 Reddit Twitter

又可以用#Chinazi

送子彈

推上國際！！

好奇簡體夠字無簡化
反而係掉轉左右

平時黑鬼黑鬼咁叫人地，依加又咁關心黑人權益

Twitter有無咩記者名或者新聞可以tag？

1999都唔知佢up乜

推啊
公然racist

嘩 推推推 外國人好重視呢啲問題 一定要講

親中保皇就係呢啲質素 環球時報仲揾埋啲廣東話都唔識講嘅人 interpret 獅子山精神

推到去reddit同Twitter

咁好既文章無理由唔幫佢翻譯多國語言出去俾全球分享!

#ChiNazi

幫佢譯埋英文再傳去外國啦

DON'T TOUCH NIGGA

Protect Hong Kong，refuse to hold Niggas' hand

推到reddit有post

推到出post上國際為止

佢住牆內太耐,以為出乜post外面都唔知
唔信教但係多謝神,我地個敵人咁撚蠢

煲大佢

硬係要送彈藥都冇計

中国

文宣文宣!

佢地點解咁撚蠢？不斷送子彈？
黑人都咁搞

打依句會唔會比人打

扮咩用正體字 左下個夠字穿曬煲
用電腦轉換嘅就咪衝出嚟柒啦

嘩 又送核彈

快啲報上去twitter

你拉落去見到個金三胖有POST上去
不過支那仔都會話比廢青扯落黎

得罪wakanda

推你老母臭閪支那仔

推俾黑人國家

send上聯合國啦

推到上黑人團體

唔係有佢講無人講，係其他國家都費撚事鬧

平日一帶一路同黑人好FRIEND
又派埋女學生做慰安
而家又唔拖人地 情何以堪

求Reddit Twitter link

要幾on9先做到咁
不斷比彈藥出黎攻擊自己

真係死得
推上國際

一路歧視人地又一路要搞一歹一露去經濟侵略非洲國家

其實佢唔講，d大陸人都未必知乜係波羅的海之路啦……… 咩人出咁撚柒啊……

睇咗留言微博，覺得好心寒

有班黐咗嘅大陸人話翻牆係探監
真係想知點監法，
你地牆入面啲失禮嘢全世界睇到

點算，，唔推唔得

Reddit Twitter Link Please

有人粗略咁po喺Reddit
Link:

我地已經受到黨既加持

今舖你地仲唔仆街？

傻鳩

#Chinazi
嘩racist喎

有無英文翻譯

推上Twitter
有無冇巴打可以post
小弟英文唔太好

成班racists

成編野 九唔答八
成日話不言而喻 跟本就講唔出個道理

Tag obama

推上國際！

係咪好耐之前 足球個D唔知乜鳩都衰過一次
垃圾支共真係

可能係身在曹營心在漢呢

啲畫風樣衰到一個點 我哋文宣組啲圖仲靚過人民日報

pish

Twitter見
關公災難又要出黎

得罪黑人咁大膽
全世界最強壯

黨真強大
你搞撚掂侵侵先啦，人地晏晝就開你波
等食草啦，屌你老母臭支那

中共為左維穩真係可以得罪全世界人

推上國際 推到出英文post

支那幾時可以柒小陣
講多錯多
全世界connect

多謝你幫手connect埋非洲嘅朋友

Reddit 都有啦

不用操這份心

明目張膽 膚色歧視
中共一邊同非洲國家稱兄道弟
一邊歧視黑人

一定要推上國際

jm9 真係唔明

嘩racist喎
推上reddit準備全世界connect

一帶一路完了

Send俾黑人睇

北京西

推上國際

錫黑人春袋

用咩hashtag好？

大家快幫手推張官方圖去twitter

同意，中國媒體公然煽動種族歧視

一定要send晒去所有黑人組織。翻譯俾佢哋聽中國共產黨點樣話佢地。

一定要send齊所有國家既黑人組織，特別係美國同澳洲，等佢地好好招呼中國遊客。

即係狗共好撚驚

推去美國啦
喺美國佢死得㗎啦

又暴力

再度柒出國際

助攻

China’s I

文宣組畫果啲女仔得意好多囉

屌你中共唔係喺非洲有好多搞作咩？

激嬲黑人容乜易冇運行

快快加大宣傳

核彈又黎

其實六月之前嘅連登都差唔多

Racist!

上面有巴打講嘅
#BurnCCPFlag101
#2A
#MAGA
#MHKGA
#BoycottChina
#BoycottMulan
#Chinazi
#Xitler
#YuenLong
#Eye4HK

再唔係普普通通
#standwithhongkong
#fightforfreedom

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

Reddit有手足post左

#SayNoToRacism #EqualityForAll #Nword
呢啲就比較容易引起黑人注意

我冇撚見過黑人連指甲都係黑色
P圖都俾啲誠意呀

九唔搭八
冇重點
淨係識用港獨重新造句
抄文宣

全球排中，正識開始。

內心咁憎黑人，又同非洲人稱兄道弟，共產黨真係最無恥

港獨是個好東西

理佢做咩姐,我地又唔係做比佢地睇,快D UP上TWITTER 好過啦

有冇人知道依家個保護記者基金既情況係點？

唔知都幫幫P牌仔推一推POST

唔該，就係要引黑人注意

Twitter trend緊 快d黎幫手

快d 扔上 twitter , reddit ，可以因為喱張野開始國際排華

咁快跳出嚟咬人，證明我地做得好啱。

推上國際呀！！

有冇人可以將篇野簡略Translate做英文文宣？今晚咁多外國人同我地we connect, 要比佢地知中共喉舌有咩回應！

加快排華

一帶一路非洲盟幾時割蓆

人民日報嘅style同10年前嘅textbook插圖冇分別

大家收下把臭口

link plz

一帶一路明明你家主子發起
勿拖黑手??!?! 係咪想非洲果d國家唔還錢?

唔洗太在意佢地日日睇呢啲唔腦殘都幾難 仲要勁多網軍

Racist China

英文差但都照推上twitter

佢唔敢講出來
因爲自己都面對唔到

做得好

【幫手推！！！】國際文宣新方向！！！

千祈唔好係領事館周圍貼呢張poster

種族歧視
大家一齊推爆佢send俾國際媒體

平反左六四未

推到比黑人見到

LOL 推爆佢，好弱智，UKANDA 全面進場！！！！！！

等睇國際反擊

Omgracist

chinazi

咁又唔好寫到咁一陣比人話我地亂譯屈佢
直接寫dont hold the black hand佢地自己會明

完了吧 如無意外

日日單單打打

用咩tag可以令到更多人睇到

唔使理，由新聞post到留言都係精心設計，用嚟帶風向，真留言已經隱藏晒

人民日報係黨報黎ga, 有咩好睇呢

其實我想講
黑人d指甲都唔會係黑色啦

佢係咪拖緊只死人手？

佢到底講左啲乜野？一開始就提出設問句「波羅的海之路到底是什麼」，但後面居然係「世人皆知」，呢句威力有如核彈級。

到底「世人皆知」呢句有咩威力？情況就好似你入馬會同班阿叔吹水，「阿叔，呢場買三號啦，六號正一垃圾！」阿叔反問「點解啊？」係呢段時期你善意咁提醒佢坐穩再冷淡咁覆佢一句「世人皆知」。阿叔係呢段時間就會同你一樣，懷疑自己到底係唔係世人。

人民日報真係onL99，寫報紙居然用「世人皆知」

Link

手機版唔識copy link
你tag chinazi就有㗎啦
大家一齊學用twitter
鬼佬幫手鬧五毛真係好開心

人民日報想拋磚引玉都唔係咁架

佢做咩自尋短見Twitter見

水平低都有個譜，搞咩呀。搞自爆？

RACIST

(認真mode) 呢張文宣個對象係俾大陸人睇，繼續抹黑香港攪香港毒，洗大陸人腦繼續仇視香港人

同公道自在人心有d似……

幫佢發揚光大

translate 做英文， share on twitter

個地魔仙講得岩呀 最好唔刪比全世界睇到

求其鳩tag左啲
各位巴打開波啦

力架

冇人想同你做friend呀！死埋一二邊啦屌你

又做對了

波羅的海之路（愛沙尼亞語：Balti kett；拉脫維亞語：Baltijas ceļš；立陶宛語：Baltijos kelias）是發生於1989年8月23日的一次和平示威。大約有200萬人加入這場活動，他們手牽手組成一個長度超過600公里的人鏈，穿過波羅的海三國（愛沙尼亞、拉脫維亞和立陶宛）。這一示威是為了希望世界能夠關心三國共同的歷史遭遇——在1939年8月23日蘇聯和納粹德國秘密簽訂的《蘇德互不侵犯條約》中，該三國被蘇聯佔領。 該示威也是波羅的海三國追求脫離蘇聯、各自獨立過程中的重要事件。

此事件場景震撼、牽動情緒，在國內外均大收宣傳之效[1]。社會運動家藉此宣揚對獨立的看法；他們認為，蘇聯佔領三國是不合法的，三國獨立並非政治議題，而是道德議題。莫斯科的蘇聯政府以激烈的言辭回應[1]，但沒有採取任何行動修補三國與蘇聯之間的關係。示威後6個月，立陶宛成為首個宣告獨立的蘇聯加盟共和國。1991年9月6日，蘇聯政府正式承認愛沙尼亞、拉脫維亞和立陶宛獨立。

東歐劇變之後，8月23日成為波羅的海三國、歐洲聯盟和其他國家的紀念日，稱為「黑絲帶日」或「歐洲史太林主義和納粹主義受害人紀念日」。

咩都港獨
就快連香港人食飯都係鬧港獨

講左=無講
明明人到睇你份報紙就已經係做緊吸收知識既動作，點知睇完人民日報之後，佢要自己再去搵下到底咩叫波羅的海之路個編輯到底有冇讀過書

要推去twitter!!!!!

推呀

黑人都有愛港㗎！咪撚玩種族歧視呀！香港人好愛黑炭㗎屌你！

竟然有正常回覆

Black lives matter

文宣gogo

港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨

種族歧視係好大件事
唉 成班生蕃 cls

同非洲斷交啦

「泱泱大國」帶頭種族歧視

嘩屌又要推到上國際層面
RACIST

被控義士們依家點？

垃圾共媒

快啲上Twitter推爆佢！

推上 Twitter

【頭盔護陰到貨】防具特價區求意見

推

咁解放軍去左邊呀？

藍絲千其唔好 有咁大張得咁大張 仲要翻譯多國語 貼晒喺所有領事館周圍
尤其係美國領事館
一定好大鑊

黑人都CONNECT埋
唔叫力架了

connected

connect非洲人

大大力推

推到有文宣

人人都係文宣！

各位戰友，一齊加入Twitter戰線

一人一個推特！

溫馨提示 如非突發報料切勿亂@人
除咗 @hkpoliceforce 可以@爆

中共真多猪隊友

一帶一路有幾多非洲國家

有冇係reddit po

Translated version, feel free to share

推到其他國家見到

「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」[10]

〈被敵人反對是好事而不是壞事〉，1939年5月26日

方向正確

Thx,巴打！

我知道波羅的海之路喺咩

我喺問篇文裡面

「30年前波羅的海之路係，怎麼一回事，世人皆知」.呢個statement 係想表達啲咩

824機場+觀塘，825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

很多P牌表示驚慌中

推到俾全世界睇 尤其係同中国最frd果啲非洲國家

力架參戰

講d野曖昧矇糊
全完無講清楚波羅的海件事係咩就扣帽子
中共最叻既做法黎
等班無腦既睇完上曬腦去罵人

堅持

又要抽水，又要抽著火水。

&之前用黑人rap文化維穩

twitter~~~~

中國威脅論打壓外資 染紅企業清算航運龍頭大本營白色恐怖橫行貨幣操控影響全球經濟反人道 暴力主義反人權 軍事鎮壓誣陷扣留外國領事館職員公然宣佈國際聲明已成歷史人面識別系統全面入侵私隱施壓公共交通系統公司施壓司法機關系統掌控執法部門成管治機器新聞媒體自由封鎖 假新聞一言定音不容異見之聲 網絡圍牆封鎖屏蔽 宣揚一人執政黨國 造王英雄主義改造信仰 壓抑宗教自由中國人納粹主義浪潮入侵西方主義國家新疆教育營文化滅絕非我族類六四屠殺事件 歷史檔案依然封鎖維權人士牢獄之災 每年逃亡海外陳秋實律師、多位內地藝術家遭禁聲人民日報種族歧視深膚色人種警隊內部以‘甲甴’爭議詞代指運動人士

尾二
國際文宣題材提供

人民日報出完呢篇野
呢次真係「世人皆知」呢份黨報係ON撚9

都拖撚完先出post?

「文宣」人民日報反擊圖2

夠！

Once your go black

po咗

侮辱黑人?d美國人分分鐘領槍射你d小粉紅

人民日報助攻
呢鑊你仲唔冚家鏟jpg.

好可怕，我見到呢張海報試圖教壞下一代牽起黑手，一定要追究創作者！😠😠😠
#曲

屌又啱

你加返幅相，執下自己個Twitter la

#ChiNazi

好撚似中文啲教科書
都係咁核突

推上Twitter

有冇一個twitter post可以集體retweet推上去
利申啱啱出咗個reddit

唔好講成篇嘢小家低格調，即係cheap
用得‘毒草’就係搞文革的惡毒思維復辟
核彈都唔驚驚你港獨嗰兩個字？ on9
快出解放軍啦冇膽匪類
光復香港，時代革命
五大訴求,缺一不可

廣州個邊好多黑人
可以share去個邊

嘩 we connect黑人

幫佢宣傳

冇啦啦搞種族歧視, 你D非洲盟友都唔幫你啦

唔係老屈，佢地真係咁講

【突發！】荷里活救港大行動正式開始！

佢哋得罪埋啲非洲兄弟竟然帶頭種族歧視

哇哇哇Racist

唔推上國際點得

同祖國同舟共濟
激撚死啲獅子山下廢老

ok

Twitter
Chinazi新圖

假假地都叫支那一大媒體 on9到咁

Chinazi一定要
Racist

應該用新名詞ChiNazi

ok 明白

#Chinazi-->#ChiNazi更加突顯Nazi

我去左微博洗板！！

智慧的人民，我们开始意识到，这些媒体不停向我们洗脑和促意增加两地仇恨吗？

两地关系的破裂，都因这些垃圾媒体！ ！

这些人民日报垃圾媒体， 唯恐天下不乱！ ！ ！

貼重慶！

我覺得話
They described the black people is behind the #HongKongway
比較合乎幅圖含意

有沒有tweeter link

要話俾黑色皮膚種族知 中國人思想真係好可怕

最估唔到，支那的回應，係同30年前的蘇聯一樣

8月15日，蘇聯官方喉舌《真理报》回應愛沙尼亞的罷工，嚴厲譴責「激進主義者」罔顧蘇聯整體利益，貪圖一己的「狹隘民族主義」，挑動「歇斯底里」式的群眾活動

twitter 打錯

咁和平既活動都講到好7暴力 cls

黨報日日口交
同口交部一樣

觀察力驚人

大鑊啦 歧視黑人

＃Chinazi #Racist

一早都屈我地係港獨架啦🤷🏻‍♀️

琴日係微博睇到
依家5毛帶風向淨係屌激進示威者 分化和理非
仲話港青係比人煽動

真係diu佢老味

唔計殘體夠字 個hashtag係全形已經出賣咗

黑人=黑手???

冇講錯喎
比佢估到哂添

自己開post tag#HongKongWay
#chinazi
@pdchina

廢J英文好差
盡量加多幾多tag比多啲人睇到

點撚樣呀

推比啲非洲佬等佢地唔還好還錢比支那

they used black people to symbolise evil?

大陸又助攻

人哋送張牌俾你都唔用
你對唔對得住人？

中共真係好似曱甴咁
究竟中國幾時爆啊

識得用嘅，唔識得用喺

正呀

挑哂出黎

你cap 埋名吖嘛！

美國黑人人口有幾多??
有無人可以去美國領事館問下

我好愛國
一定要將呢個訊息傳到美國同非洲既一帶一路合作國家

第一時間po. Push

見到有反共中國人岀左post

大陸真係精神分裂
早排又過香港人係恐怖分子
而加做咩撚野朋友呀
屌幾時死呀共產黨

有無反應都照做，做得多命中率越高

溝1條女唔受

溝1000條女點都有個落搭

殘體字唔睇了 一碌到張圖。。。唔該晒

連EA 呢啲閪廠都識得講Say no to racism 啦屌你終共

難得人地今次咁厚禮
我地點可以唔有返D表示

推上國際

#blm

#chinazi #StandwithHK #Hongkongprotest @SpeakerPelosi @amnestyusa @EU_Commission @MYANC

我tag呢幾個

你死了

OOF my Nibba

有勞啦 同志

oh.......

Twitter 文宣

幾驚佢哋唔係講呢啲~

種族歧視 文宣！

想問人民日報英文係咩

核彈 推

Yeah! 全球黑人connected!

《種族歧視條例》的作用是甚麼？

《種族歧視條例》（該條例）於二零零八年七月制定，並於二零零九年七月全面生效。該條例規定，基於種族的歧視、騷擾及中傷均屬違法行為，以確保不同種族的人在香港皆享有平等待遇。

甚麼是種族？

「種族」是指某人的種族、膚色、世系、民族或人種。「種族群體」是參照以上類別而界定的群體。

甚麼是種族歧視、種族騷擾、種族中傷？

一般而言，「種族歧視」是指基於某人的種族或其近親的種族而給予該人差於其他人的待遇，或對該人施加一項同樣地對其他種族群體的人施加的要求，但與該人屬於同一種族群體的人能符合該項要求的人數比例遠較屬不同種族群體的人能符合該項要求的人數比例為小，而該項要求因該人不能符合要求而對他有損，但施加要求的人並不能顯示該項要求是有理可據的。

「種族騷擾」是指基於某人的種族或其近親的種族，而作出不受歡迎的行徑（可包括口頭或書面陳述），令該人因該行徑而感到受冒犯、侮辱或威嚇，或作出某行徑，造成對該人有敵意或具威脅性的環境。

「種族中傷」是指基於某人的種族或屬某類別人士的成員的種族，藉公開活動煽動其他人對該人的或屬該類別人士的成員的仇恨、嚴重鄙視或強烈嘲諷。

大陸佬又提供彈藥

People's Daily

其實係咪可以用來connect 波羅的海

People's daily @PDChina

召喚左膠

就係用嚟connect 佢哋
呢件事係當地已經產生左迴響

「黑鬼」直譯係咪Niggers?

有無news

唔洗理。

嘩撚左出聲
好撚痴線

推 煲大佢

connect 黑人有用

煲 racist? 5 cent 做呢D poster 好傻仔

加拿大人the weeknd 唔係好撐自己朋友既咩

习拖黑手

無諗過connect 埋黑人
中國比咁多錢養非洲留學生

大家twitter 推啦

po jor

放左上reddit未？？

做埋英文翻譯

支那人開始好急好亂 急到每一篇文都向全世界樹敵一樣 證明我地做得岩

突發 波羅的海立陶宛以行動支持香港人

我記得佢哋啲官員好似都有出聲有興趣嘅上網搵吓

傷害黑人感情

比咁多錢養非洲留學生
連女伴都幫佢地搵埋
原來骨子裹都係歧視人

Twitter 組做野

又比子彈我地

推上Twitter！

p

今次connect 埋黑人

嘩 種族歧視

煲撚大佢

睇埋內文心諗佢up乜9

弱智先會睇

乜撚野The Ruin of Hong Kong
Ruins 又唔係，唔知up mud 9

自己送料料，真係唔識架喎

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

笑撚死

種族歧視
支那g9g

種族歧視，必須推出國際

自制核彈

有reddit入黎同我upvote咗佢

支那得少少非洲fd都mola mola

connect埋黑人

求英文版推去twitter

成班豬雜總心諗屌你仲豬撚過我

呢份黑色左膠報雖然連罷睇都用唔著
國際有冇咩記者協會可以制裁佢?

推！

屌 點解可以咁弱智

個夠字真係柒到呢

有冇附上解釋 或者英文版文章
鬼佬未必明 以為我地做

推上去種族歧視

超級大傻仔

一帶一路收得皮lu

Reddit都有post了，有account既一齊入去推

笑左 cls

又送子彈

打隻好牌出嚟又點可以唔上？

痴撚線大陸狗

Twitter reddit

大陸人就係無國際視野

咁大張好牌送俾你 點打

搞掂侵侵先出聲啦
等睇支那講《我錯了》

世人皆知佢自己打完唔會想笑咖咩？
可能好多睇完仲要翻牆search下係咩路黎

威力勁過當面叫力架

Reddit

r/Africa

佢都唔係第一次啦，之前咩春晚都衰過一次

#Chinaz i#Chinaz i#Chinazi

無知唔係扮架
🇨🇳🇨🇳

支那人無一個係無辜

國際戰線點止歐美，今次係時候拉埋非洲呢個聯合國中共種票基地
重有伊斯蘭世界、東南亞、南美洲，要集思廣益啊！

connect埋ni🅱️🅱️a

Racist咁敏感都夠膽屈
推到全世界收佢皮

人民日報內部開明派編輯高級黑

大陸傻閪

咩路人皆知
係你攪鑊粥出來，收唔到科就屈港獨同外國勢力。
你估上面 d大唔知呀，扮瞓咋

tui

send 去reddit 睇下d 人有冇覺得係歧視？ 還番人民日報一個清白

Pish

又諗起大陸之前個洗衣機廣告

呢間cls 官媒真係on撚9,我地整人鏈咁撚和平又話極端激進份子

我係一個中坑, 讀小學果陣老師有教過, "夠"同"够"只係異體字, 兩個字都唔係殘體字, 當然而家中國以"够"為主流係事實

得罪黑撚大哥，你大撚鑊啦黃皮豬

果然係chinazi

tag埋奧巴馬

嘩
要幫佢放上twitter宣傳下啦

Siu siu recommendation
直接喺原圖隔嚟標啲英文啦（揀重點）
咁樣人哋會以為幅圖係我哋自己整

淫文日報 譯埋佢
唔係唔知頭唔知路既黑人睇完都唔知邊到搞出黎

香港之路與祖國同行？？？？

屌你香港以前靠英國靠自己打出名堂
回歸後香港一年差過一年
關終國咩事

黑人朋友

推上Twitter
Chinazi

chinazi神助攻

Yes yeah

種族歧視wo
希望黑人領袖
例如前美國總統 奧巴馬個類見到
另外推比外國記者
美國共和黨睇
死緊
又送核彈

廣州好多呢類朋友

推上國際 勿拖黑手 so racist

better?

加翻英文翻譯
瘋狂retweet啦喂

又葡萄香港人點解咁齊心

佢好明顯就係要利用中國人歧視黑人嘅思想黎link with香港人啦，你睇轉貼就知啦

希望有用啦

quote 埋連帶中國人嘅「retweet」等人知道佢想帶起d咩思想

文宣一定要記得link人民日報係最具影響力代表性的官媒報社
人民日報代表住官方立場

大撚大個黑字，你今獲仲唔仆街

on9黃皮豬自我感覺良好

連登都connect到
支共就...

又提供子彈

黑人牙膏d friend?

已tweet

又黎够字，真係好嘔心
明明簡體字人又要扮識寫繁體

一眼已經穿煲

頭頂個source用紅框框住，愈顯眼愈好，而加第一眼係見到Hong Kong

真係天才

波羅的海三國從北擺脫俄國控制
唔洗再比俄國人壓迫

Push push sin

推到上國際

其實簡體字真係好神奇, 個「强」字仲要多左一劃

香港人
愛國不愛黨

CLS！真係柒出宇宙！

佢真係唔待識嫁wor

上左Reddit

問候你老母

今次你仲唔仆街.gif

竟然歧視黑人? 快D connect埋黑人

點解人民日報總有一種青山逃犯嘅寫作風格？

Forward 俾波的三國, 佢死硬....

推俾黑人ko佢地

貼要寫明出自中共喉舌
其實我覺得呢張唔好搞，我見到都load左兩秒，好易誤會

只說明，你們做對了。當敵人恨你時，就是你做對的時刻。繼續就能贏

e鑊真係好撚柒
d外國佬一定屌種族歧視 支那做得好

We connect

淫民日報真係自掘坟墓囉

ps 原來墳個殘體係坟

同意

屌
點解佢地可以咁撚蠢...
咁都有得送子彈

Twitter team搞大佢

你仆街啦，串黑鬼

張文宣嚴重錯誤 圖文不符
一個交叉都唔打 笑死

乜鳩都掛上港獨。

港獨真係得。97前就做撚左啦屌你老母

其實有時簡體字只係從異體字之中揀一個嚟用
夠够 原本係好似 群羣 峰峯 咁互通㗎

咁樣歧視黑人

對唔住班非洲兄弟同埋佢啲留學生！

又一核彈

我自動load咗用簡體字睇
張圖個四隻大字係
習 拖 黑 手

呢張幾好
上面嗰啲轉哂顏色配合幅圖，搞到好似成幅圖係我地設計咁

幫推

屌你老母,送中沒通告

已開始打壓 言論自由‼️

送中俾你通告,全香港人咪含包散‼️

開埋racism戰線

官媒出手抹黑 = 做對了

好撚on9

睇錯習拖黑手。。。我出返去

又放啲狗出黎吠 隻狗咩質素就反映個黨係咩質素

冇人想佢做朋友

歧視黑種人啊。。。。

係時候connect埋黑人

做乜9呀佢😂

十四億人 有唔知幾多億都未食飽

中共方寸大亂

屌佢老母

要英文 文宣

寫到武俠小說咁

connect埋黑皮膚

Xilter? 有冇串錯字？

黑手=黑人隻手

要好小心處理
racism係外國係好好好好好敏感既話題黎
家陣一野燒埋落D黑人度
黑人未必咁清楚中國同香港搞緊乜
小心搞到人地以為反送中/香港民主運動種族歧視

寫清楚 : "中國的" "反民主" "共產黨媒" 散播疑種族歧視言論

豬隊友

推到笑

其實大陸人很多都會歧視黑人
就算係黎讀書的研究生
都會係背後係咁話人地係黑鬼、老外

推，因為有人好驚，証明我哋方向正確。

??

個夠字
大陸人做嘢質素真係有保証 求求其其

send 俾美國人權撚
尤其是係黑人

一律不睇殘體文

支那狗死全家

我日日睇人民日報(為左了解中國人世界觀) 。我地和理非嘅活動，一百八十萬人上街，琴晚手牽手，隻字不提。果幾個中國旗DC9就有報

日人民報入面有鬼

我都post左仲要retweet埋啲黑人

強國寧舍特別柒 人蠢真係冇藥醫

其實一帶一路一直只係啲政府on99肯同中國合作
啲人民特別係非洲嗰啲知中國係去掠奪

垃圾黨報咪撚出嚟柒啦

搵條友戴黑手套唔得嘅 係要搵黑人

連黑人都激嬲埋

今鋪真係wakanda forever

推爆佢

-------------分隔線------------
大家介唔介意抽少少時間幫我做份大學問卷，淨係想要100份🙏，連登咁多人，希望可以幫下手，我順便推下post，thanks🙏
Btw 連登有愛，多謝有四百幾人關心我份問卷，但要更多謝幫我填咗個五十位🙏，差少少🙏 問卷有啲長，可能會用你少少時間，對唔住🙏

上UN 啦

一推再推

你死啦

佢仲想送幾多盟友俾我哋

外國文宣twitter

香港事務, 關你淫民日報撚事咩. 顧撚掂大6條橋先啦. 壩崩會死好多人架, 7 頭

唔好問啦 再講就兜唔到

永不割蓆

嚴重分化警告

廣州好撚多黑人

dllm

eye4hk
freehongkong
721
811

搞到支那人上街玩中國之路啦

支那報打飛機俾支那人睇，人地鄰國事香港人唔洗理會

所有官媒都可視作國家發言

集中營、非人化、歧視
複制緊納粹條路
全部都係西方世界忌憚的事
緊係要幫佢宣傳啦

國際文宣

都唔係第一日歧視黑人，之前放黑人入洗衣機

好撚驚咁

reddit

咁一帶一路又拎幾百億去非洲！習近平拖得香港人唔拖得黑人嘅手

我都覺得咁樣翻譯好d 無得駁

推返去波羅的海啦
嗰邊呢幾日咁關注

已post

twitter
#Chinazi

順道將15年對香港個張放埋上去
tag埋kickitout

幫佢翻譯成英文，多謝文宣助攻

笑到仆街 又助功

點解咁鬼弱智

我地無可能放棄對家提供嘅彈藥吧

唔知黑人見到會點呢

班友係柒咗咁次都要繼續

612 721 811 820

又係毒草

推比奧巴馬睇

低智到呢

they are fucked

人民日報個編輯如果黎香港考中文寫作，我夠膽講佢拎硬5**

你睇下佢鳩up嘅能力幾高

推埋俾佢堆非洲一帶一路既國家

好似喺連登有人放過幅圖

推比nba名星睇

推去美國 歧視黑人

#chinazi
#racism
#black

大家識做啦

又柒

種族歧視喎

Chinazi+racist

that's fucking racist!

The People's Daily of China opposes Hong Kong protesters forming a 30-mile human chain across city. It opposes the holding of a "black hand". This is blatant racism!

Say NO to RACISM!

@KarenBassTweets
@JoyceBeatty
@SecPompeo
@marcorubio
@SpeakerPelosi

來自北方的正體字。政治不正確

Racist !

唔講乜加大力度各方各面之類農文匪語，大家有冇發覺好多港豬文化一路用開嘅字詞，都不經意咁慢慢俾支媒，CCTVB甚至毒果幫党共化緊呢？？？

從今日起，我9錢會逐一屌爆佢！！！

先屌《共贏》，

我呢庭70後土生土長香港仔，由細至大都係聽人教《雙贏》，都係學《Win-Win》鬼佬來語譯做《雙贏》，但約2003沙屎後，全港淫媒，狗政以及教畜都大合唱日日用《共贏》，點解呢？？

佢個夠字做乜撚呀

好叻丫你

哦，你知衰啦，我要話俾全世界聽

種族歧視都玩埋，真CLS

哪個，nigga

弱智報真係弱智報

斷支那同非洲米路

up

仲要係假嘅正體字

正體
#受夠了

殘廢轉換嘅假正體就
#受够了

個夠字寫法唔同。

中國官媒早有前科

乜都可以屈港獨 真係眼火爆
係咪應該遊行標語寫明「不是港獨，支持一國兩制」打臉

"你打著紅旗反紅旗"!

有色人種connected

推得咁慢既？

觀察入微

有無twitter post?

廣州有好多黑人

帶呢d風向有閪用咩出得黎既人撚會信

屌 racist

俾黑鬼見到不得了

黨媒精神分裂

比條link黎啦 你陣間出去開個post等全部連登仔幫你retweet同like

偷圖正仆街😂😂咁叻唔自己整？

請問有冇香港之路(3條線)嘅航拍片？

香港好似係由港英同逃難落黎班友辛苦打拼?
關愛國咩事?

普世價值不代表中國
中國依家走既係一條前不見古人，後不見來者既中國特色社會主義道路

咁多條線 每條都煲大佢

得罪黑人呢鑊你仲唔冚家剷

推去非洲一帶一路國家